港鐵：暫無證據顯示紅磡站有剪鋼筋 惟施工質量偏差

Source: RTHK

佢話冇咪冇囉
達唔到標準?咁咪降低佢囉

質量？量你老母呀港鐵

咁咪得 市民喜迎通車